朋友去泰國叫雞好似屌錯左人妖

我朋友a係nana plaza 既rainbow2 玩 入去果時問話全部都real girl 點知完事之後我另一個朋友俾tips果時同隻雞吹水隻雞爆響口我朋友a玩果隻係人妖雞 而家我朋友a知道左好唔開心 想自殺 想問應該點安慰佢 泰國之旅仲有三日 但佢已經無哂心機

利申 我朋友唔是我

人一世物一世咩都試下啦

有同佢講 俾佢屌撚到仆街

好又一餐
今晚覆桌

人妖又有咩好怕wo 生命滿希望 人妖都吊過

系窿同屎眼都唔撚識分？

對人妖口爆 = 比男人含

勇敢面對
再嚟一次

你個人妖有丁有春袋？

無人講咪同真女差唔多多😂

可能樓豬叫嗰隻都係

咪仲好套都唔使用 環保d

你都幫襯一次
朋友會好受好多

抵死

啱呀 最緊要有人攬住一齊死

陶傑話過，攪過基人生先會complete ，你呢家連人妖屌過，仲唔係super complete super

朋友即係你

唔屌都屌咗啦

There is always first time for everything. Btw 樓豬=朋友

0分重作

斷正即啪呀喂

on9 好食就得啦

同你朋友講。 Welcome to bang cock.

聽講人妖好多都有愛滋
叫你朋友下世小心啲

今晚堂堂正正叫鴨
屌人妖好快唔記得㗎啦

樓主唔好死
過咗去就算啦

有d妖仲正過女啦
驚閪咩

人妖貴d架，樓主抵左

你哋都屌番次人妖，打和

人妖先正 唔識食

屌人妖有咩問題？

唔係講笑, 去到泰國我都想試下ladyboy

有經驗咪知邊d真晒邊d假閪

人妖把聲好撚沉架喎
咁都屌得錯 ？

人妖仲正過啲泰妹 做哂手術既話有咩問題
定你係青頭仔 第一次比左隻人妖 如果係咁就慘啲既

識唔識嘢架，呢啲有得屌沖住去屌啊

人妖正

其實我好好奇人造西到底係咩一回事？

知道左之後比佢屌返一鑊

其實人妖幾靚

有冇番唔到轉頭？

是但啦，唔屌都屌左

又唔係叫你同佢過人世

屌假閪=屌包皮
算啦
呢啲嘢係心理陰影嚟 變唔到

做晒手術既 就無咩分別啦

你朋友朗拿度？

求名或ig，V7

冷靜過後就會想返食

除左褲都分唔到？

其實講真 如果你明知果個係人妖 但靚到仆街仲要女人聲 你屌唔屌
正皮 屌
負皮 唔屌

同你朋友講邊度跌低，喺邊度起返身，不如再執多劑

人造西會唔會出水

屌都屌咗
你朋友未知係人妖前咪一樣屌得咁開心
開心咪得

講清楚d係人妖定變性人？好大分別

人妖=仲有鳩有袋 咁都屌錯就抵撚死啦

變性人= 幾多亂真 屌錯非戰之罪 不過咁睇，既然係變左性 某程度上都算係一個女人 唔需太唔開心

問下有冇格劍

叫雞屌左人妖已經係笑話
講埋俾樓主聽仲要開post 變第二個笑話
樓主朋友下世要帶眼識人/雞

樓主個fd是咪去錯格離咋
rainbow唔會有人妖架啵

變性人掛，人妖點會屌完都唔知？

人造陰道呀醒撚

假西用龜頭整出黎 你朋友屌佢即係屌緊佢....

今晚再幫襯多次，不過你同個fd交換隻雞嚟屌，你屌完人妖雞佢又會同你講你個fd屌嘅其實係人妖
跟住你哋2個都會想自殺

咁唔怕啦，佢連男人都屌，人妖怕乜

店入面定店外面搵嫁?
店入面正常唔比人妖搵客

仆街，有無唔戴套先

咪又係有西你屌

yoshirinrada

變性人無左條9仲會唔會傳播到愛滋?

男的也好不會懷孕

純科學探討 想問咁多位巴打 有無人知究竟屌人造西同真正嘅西差在咩？

咁又要自殺
好行唔送

有鳩的妖魔

人一世物一世 屌下冇壞 大前提係靚人妖啦 聽講人妖特別識含同玩 因為佢本身係男人 知邊到會舒服

勁過wrong hole

尿 都係果到出 正常女人會有陰道同尿道 但你人妖都係果到屙尿 咁你出水 都可以出尿

分泌物係人造唔到架醒撚

hi, 朋友a

西水同尿都分唔到 叫雞破處？

去俾人妖屌C眼平衡返心理

yes 入職前會檢查完先可以開工

無jj就得啦

利申 ： 青頭仔

格劍

好多人唔識分人妖同變性人

冇水嘅閪就係屎眼？

西水同尿都唔識分

冇屎嘅眼就係陰道

人一世物一世

遲啲屌埋男人tb肥婆咪齊哂

耳仔冇耳屎都係屌得架喎？

玩人妖梗係要玩有 J ，無 J 嘅點算係人妖
今晚帶佢去 OB 見識下乜嘢係真正嘅人妖啦

屌頸 港姐 都頸長 潮流興頸交

唔開聲，樓主可能一晚3Q

法官大人

屌人妖好過屌偽娘

有冇人同我一樣走左去拉變性模擬手術片睇
陰核=龜頭
陰道=包皮
睇完好撚痛

人妖有波有賓周又可以互射

一個價錢咁多種玩法

其實幾抵

呢幾個仲正

唔介意人妖個啲係咪都係gay

分分鐘你都屌過啦
不過到依家都未知之嘛

拖出街就睇樣姐
上床熄燈睇咩樣

屌包皮

應該係～

勸佢做埋基佬會開心啲

屌你
見到啲字都覺得痛

On9連登仔 人妖同變性人都未識分

AIDS

睇下直定灣咪知

你地知道仲同朋友A講都幾撚仆街

泰國啲ladyboy其實聲都變埋真係好難分

Btw 諗起Hangover 2

一隻鴨等如三隻雞，賺到啦

我都有朋友試過
飲醉了酒, 唔小心揀咗件人妖 (有 J)
畀我哋笑咗好耐

我屌

唔係青頭劈開佢隻腳睇都分到ga

大細陰唇整唔到原型~~
個閪真係一個黑洞開展

唔似女性陰道皮膚會緊貼

轉運呀

真係child登，睇成三版都冇碌鳩已漸痕

老屎忽

屌你老母以為自己好撚巴閉

有人造陰道就唔係人妖啦

Nana plaza 入面你只會見到男人

poyd

朋友試過 重要係未完全成為人妖 有波又有J
但係佢話好正 又大波又白滑 重要好知男人點先最舒服
最後佢重舒服到玩埋69 幫個人妖含
人妖黎香港搵食 冇人約 我朋友重幫佢出埋酒店錢

沉船+中途轉基

有丁嗰啲定全身改晒做女人？

點會分唔出呀，你個朋友扮慘等你唔會爭食jar

其實係樓主隻雞講大話，佢先係人妖

惡人先告狀轉移視線

朋友A被人妖屌咗鑊甘？

人妖定變性人呀 兩樣野黎喎

分清楚先啦 ON9

同佢講What’s happen in 泰國，stay in 泰國。

話哂都享受過

假西係將條撚切開整成窿
姐係你屌緊佢碌鳩插埋入包皮入面

聽講變性人個閪係用自己個春袋改造，你朋友嗰晚屌緊春袋而唔係屌緊閪！

有j
姐係佢屌屎眼啦
仲要含埋
你朋友仲唔係扮直

琴日我朋友屌果個人妖 其實點睇都睇唔出

trans

絕望事實是.......

識玩當然玩ladyboy ，啲鬼佬食到返唔到轉頭

呀樓主
人妖有J的 你朋友睇唔到有J?

唔係人妖 應該係變性人 唔識分啊我

變性人就J變埋閪
既然係變性就唔洗介懷

人妖仲努力過女人
波呀閪呀化妝都要比女人更花錢先做到
後天努力比打天才波更值得欣賞